{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160310?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예천 물맑은산골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約の際には基準人数の料金が適用され、追加人数が必要な場合にはペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても料金が発生するので注意する必要があります。 最大人数を超えるため入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、予約時にご確認ください。 ペットと一緒に入室できる場合のみ、ペンションではペットを許可しています。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、現地の状況によってイベントや付帯施設が変動することがあります。 予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生しても優先予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車、有料ランドリー、ファミリー渓谷をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "14:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時には基準人数の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室が拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、入室が拒否されることがあります。予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合のみ、ペンションではペットを許可しています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は現地の状況によって異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差がありますが、優先予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車、有料ランドリー、ファミリー渓谷をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 420
    }
}